［突發］所羅門號召BAM tiktok Wechat! 同我簽咗佢

唔好講咁多 撳咗先

自push

Push

孽瘤 Best Friend 叫到，梗係要 pish

signed
push!

簽左，推

人哋係wechat 發動大內宣美國支那人投拜登

叫香港人簽份野都唔夠數唔知以為香港贏撚左咁

呢份簽極都唔爆 唔知搞咩

Done

自push!